［突發］陳肇始咳不停

陳姑娘係咪中咗武漢肺炎

口罩都唔帶食屎啦，等佢防疫死得啦文宣，應該馬上將佢咳嘅樣cap低做文宣，要將市民不信任政府嘅情緒升到最高

中共指定病源體

有冇人搵部機照下佢睇下佢有冇發燒？

記者要戴口罩呀